一人一樣細個有陰影到大個唔鍾意嘅野/事

細細個學游水 本身都好地地
直到有一次 個教練帶我去深水個邊學 屌佢老母一出去我就浸撚親 個陣仲要得4 5歲
之後就無再開過游水 暑假都唔會去游水

都係關學游水事
屋企人話食魚皮就會識游水
我就成條魚嘅魚皮啪落口
食左一排 班大人就以為我鐘意食魚皮 次撚次都起魚皮俾我食
冇學過又點識游水
依家跌落水都識浮上面嘅
但魚皮我係點都唔會擺入口

我都類似係咁

細個曳鳩
有一次用蠟筆畫花同學隻手
個老師嬲到去拎把菜刀出黎扮斬我
果陣仲係未上幼稚園果d濕鳩班
所以一直對老師都好反感好淆底

細個小學三四年班去學游水
點知俾同期學游水嘅肥仔非禮
細個唔知咩叫非禮 一直無講出聲
但始終個次之後唔敢游水

ME 2
同你差唔多,但我係同呀媽仲有姨媽一家去,畀姨媽掉落泳池

游水都幾多陰影

無出聲

細個唔知 淨係覺得佢好痴線
係游泳池攬住我 又渣波又用手指插左我一下

依家有無人咁對你

奇幻潮 依加點恐怖既鬼片我都夠擔睇 但係奇幻潮真係童年陰影 到依加都唔敢再睇

This is

隻手指相當可疑

踩單車

奇幻潮有幾集係幾有意思
我都係大個左先翻睇

我老公

由細見到雞都會驚
同埋其他鳥類動物
鴨、鵝不在話下
同埋雀仔、鷹真係會嚇到仆街

甲由
細個一次拎鞋，無啦啦有隻大強喺鞋入面走出嚟
跟住有一次開櫃，又有一隻大強走出嚟
最嚇撚死一次係夜晚一個人溫溫下書，飛撚咗隻大甲由入嚟

游水
細細個好怕去深水 覺得下面有野 但阿媽逼學游水
教練第一日就好惡 無做錯野都會發癲好大聲講野
跟住我就覺得自己明明係來學野 點解要俾你鬧
好委屈 然後喊 個教練就屌得再惡d
結果個個暑假差唔多每日都要上堂 每日都好唔開心
同阿媽講翻 佢仲話教練唔惡你就學唔識
到而家都仲有陰影 覺得游水教練都係仆街

剪指甲
細個玩車仔唔小心玩到反甲
依家唔敢比人剪 但都會一星期鬆啲剪一次
每次剪都好唔舒服

手指好正常 只係有陰影

同埋唔敢幫人剪 都唔敢幫隻貓剪

打電話俾人
細個好內外，怕阻住人，通常都係同學打來都問功課。
有次唔記得抄手冊，諗起成日打俾我個同學，爭扎左好耐，終於第一次打電話俾同學，點知佢唔響屋企，隔左一陣再打俾佢，點知佢第一句就叫我唔好成日打黎煩住佢
呢件事令我到而家都怕打電話俾人

一星期剪一次

蜘蛛同毛毛蟲

一兩星期啦 無專登計住
一長就驚反甲 但又對剪指甲有陰影

為左睇鋼鍊先焗住睇

話畀老豆老母聽報警
一撚定告撚到佢成身冇得係教育界立足

細個試過兩次食完雞再食橙會嘔
而加唔敢同一日食呢兩樣野

驚黑

我呀媽係我由細到依加都咁鐘意打牌 咁我細個個陣佢直情會帶我返大陸 之後放我係阿姨屋企就走左去打牌 我每次都喊住打比佢 叫佢帶我返香港 我要返屋企 佢都可以幾日唔黎接我 搞到依加都廿歲人 安全感極低 同埋夜晚屋企無人都唔敢訓教

大波婊子

小丑

借書
細個個陣時試過借左本書睇到咁上下 見到有頁俾人畫到花哂 個時以為唔關我事唔理佢就算
還完書過左幾個月之後俾個教畜捉住 話我畫花左本書 如果證實左係我做要我賠錢
細個冇乜錢 聽到賠錢見家長真係嚇死

之後唔理公共定學校圖書館都冇入過

自從有一次食完蕃茄醬長通粉之後腸胃炎，痾嘔咗幾日之後，依定見親長通粉都好想嘔

細個小學時食咗腸粉(唔係酒樓果d,係普通果d，剪開一舊舊，點d唔知醬，食完好制果d)，之後個腸勁唔舒服同勁想嘔，之後早退瑋返到屋企即嘔撚到7彩。以後見到腸粉都好想嘔同唔想食

細個發生過唔好嘅事 之後有陰影 成日發惡夢 有情緒病
唔鐘意做男仔

小丑同後樓梯 以前cctvb有套戲係小丑喺後樓梯笑住咁殺人 超級心寒

Same

以前讀緊小學至中學屋企樓下成日有條變態呀伯攞住把長遮掀學生妹裙底
依家喺街見啲人fing佢地把長遮都好驚 會跳起

細個睇火星人玩轉地球 個芝娃娃俾啲外星人搞到變左狗頭人身 好嘔心 記得個陣重要食住湯丸睇
自此好憎芝娃娃

係 我都記得
芝娃娃身配女人頭
女人身配芝娃娃頭
果陣細個睇好驚

幼稚園個陣同班小一二嘅姐姐一齊游水 我帶住水泡跳落去 唔知點撚解都係浸親 爭扎左好耐先有人救我 到宜家成廿歲都仲記得係水底爭扎兼透唔到氣個種感覺 唔會再學游水

最憎食菜
反而細個好憎游水 但最後反而成為強項

細個學游水d教練會將學生逐個逐個掉落水
自始由好鍾意游水到好怯

菠蘿
細個阿哥生日，我揀左個好多菠蘿既生日蛋糕
點知佢食到敏感，成個背脊生紅色一粒粒，細個覺得好恐怖
之後大個唔敢食，同覺得好難食

泥膠-

細個同隔離屋女仔玩，玩煮飯仔，佢塞舊泥膠我食，自此見泥膠都諗起或見到會嘔

椰奶

細個坐車番大陸，暈暈地車情下呀媽俾椰奶我飲，

一飲即嘔，而家都係咁

羽絨
老母成日驚我着唔夠逼我着
試過好撚熱着住羽絨碌落樓梯
一諗起就會腳痺同會狂流眼水
宜家講起又開始痺